美參議員德賓：中國通緝6個香港海外人權人士是公然企圖去壓制反對聲音和侵蝕香港的民主與法治

打壓果個屌人打壓